點睇「黃色經濟圈」呢個雞棚開始見底現形

因為自己生活擺脫唔到幫襯大財團，所以大財團都要歸立做黃，列入埋黃色經濟圈，有啲戇鳩仔仲妄想到話要拉攏大財團老細參加黃色經濟圈

跟住麥當勞呢啲擺到明紅色資本，但為左幫襯佢，不停搵藉口話麥當勞點平點多優惠點方便點就腳點好食，仲可以鬧返笑佢地幫襯紅店既人，話黃店做到麥當勞咁平咁方便咁好食咪去幫襯囉

講到尾所謂「黃色經濟圈」又係左膠泛民和理非打飛機既玩意，幻想自己有6成黃絲經濟力可以打擊政府脅持經濟，但又唔諗下自己都實行唔到「罷藍/紅消費」，就成日諗住要壯大壯大威脅中央

Blocked

既然係咁就得啦政府驚閪咩

blocked

點睇三毛開始見底現形

政府開始驚

最ON9係以為只靠黃色經濟圈可以救香港
個個去洗錢當贖罪
支那狗反對黃圈你就以為真係好大幫助，然後個個靜哂真抗爭變消費抗爭

經濟下行，根本咩鋪藍定黃都要執笠，關撚黃色經濟圈事

請善用起底功能

另一種抗爭模式
睇唔到咩見底現形
(blocked)

就係經濟下行本身藍店都仆街嘅時候 黃色經濟圈幫佢地封棺
反而啲黃店有人支持死唔去

根本中資藍店有大陸市場 政府補貼
點會執

一定唔會俾錢仆街藍屍狗
你話供應商果d冇得避就冇計
但黃店起碼有部份錢去返自己人度

消費力無得呃人，出得去大部分都係後生仔中學生或者啱啱畢業嘅人，睇被捕人士報稱職業就知道。咁點撐得起個黃色經濟圈，就算唔賺你錢，都要俾租人工啦

哦 無用咪唔洗理

咁政府係咁叫春做咩

睇見班人話因為避唔到幫襯大財團，所以大財團都要歸納做黃店，已經知呢班人只係想當買贖罪卷，比自己個心過得去，令自己仲覺得自己仲抗爭緊，唔夠膽上前線都有份出一分力

只係見到5毛唱淡
唔唱唔舒服
唔識野不如出少句聲

你個名出哂名啦

講咁多廢話托柒咩
繼續幫襯黃店 吹咩柒頭樓主

相嗌唔好口，一齊打返陣pubg算啦

屌你老母

三毛現哂形
真係好驚

又block 一隻